有冇呢家搭緊東鐵線既巴打 架車俾雷擘到壞左

個天睇5過眼

巴打係車入邊？知唔知發生咩事 聽車長講 架車俾樹撞冧 著火

有
有個阿叔係到瘋狂屌緊

有

我呢卡冇冷氣 燈就熄左一半

無左高壓電

邊度去邊度

咁點算

皇天擊殺

同困，今次仆街了，返唔到上水點L算

個天睇唔過眼我地喺機場同遊行之間嗌大交

長沙灣個天係咁閃電，有無巴打個區都係？

我係架火車到，架火車準備返回上水站

到底咩叫 ”呢家”

大學去大埔墟 無記錯既話好似係

見到 mtr service update 話會 detrain 喎

困住左係入面 媽啊好想番屋企🤦🏿‍♂️

大埔墟冧樹斷咗高壓電 尾班車去到火炭停

我係火車上，去紅磡方向依家lick左係上水同粉嶺之間，一陣架火車調頭黎番上水

點算啊媽咪，我要返屋企

冇冷氣 好熱啊😪😪

(00:38) 港鐵宣布，由於有軌旁樹木倒塌壓落架空電纜，東鐵綫大埔墟站附近電力供應受阻。東鐵綫列車服務安排如下：

紅磡至火炭：維持每 8 分鐘一班
火炭至上水：暫停服務

BY TG GROUP

話有冧樹喎